[亞協盃金球] [波台雷動] 今次到林嘉緯啦

亞協盃金球選舉八強 AFC Cup Bracket Challenge Quarter-Final
今次投林嘉緯呀🇭🇰🇭🇰
呢球係嘉緯喺2014年亞協盃十六強
傑志對印尼球隊阿雷馬嘅入波
最後賽果係傑志 2-0 阿雷馬
14/11 16:00截止

入波片段喺投票link入面
投票link:

另外想講下個人點看待呢類投票
我見有人會因為對家嗰球靚d
而唔投比香港代表
其實呢類純玩動員能力既投票
應該更加着重可以帶黎既影響

兩年前亞冠
鄭展龍拎左每週同年度金球
對內
鄭展龍/傑志/香港足球因為正面原因
喺本地媒體曝光多兩次
電視都有報導
對外
鄭展龍本人可以喺AFC網站有個簡短訪問
而AFC社交媒體喺疫情期間都有翻炒

一切只係緣於大家認真對待呢d投票
一味話香港足球無得救
係於事無補
我相信每人既細微舉動
都可以為香港足球帶黎影響
From: 數字球

其實成件事好簡單姐
入去投票網站
碌落去揀返’Chan Siu Ki’就搞掂
仲可以重複投票
(約兩分鐘投一次票先算數，太快會DQ票)

一部電話每次係可以投15票up
Safari
Safari無痕
Chrome
Chrome無痕
Firefox
Firefox無痕
Opera
Opera無痕
Facebook 內置browser
IG 內置browser
TG 內置browser
Twitter 內置browser
連登內置browser
Fb Messenger 內置browser
Skype 內置browser

我真係諗唔明點解會輸
可唔可以幫手贏一次
感謝大家
From: 會然鼠B

push

推

又黎一個鐘追10%
馬拉仔都痴線

準備比人反cup

輸了

要多d人同時開唔同browser先掂

pish

林10輸緊，大家加油投票

留名

唉

輸緊推

嘉緯要人
再唔夠票要去埋時事台開po

唔想做deadline fighter

開po啦鼠B

av次次都要告急

截至2020-11-13 00:00

屌你老母cctoy啲簽名屍投票屍呢？

早晨！

pp

posted on cctoy

我屌曬你地老母！有票投都唔投係想點撚樣？

又標題黨
要輸民意了

咁 cctoy 每秒鐘都輸緊民意

推！

仲差少少

今朝仲係45%而家已經48%
大家加油，要反 cup

截至2020-11-13 16:00

又輸返了

推!!!

0015 不停喺50.5% vs 49.5%徘徊

真正嘅考驗

投完

AV 50.1% vs 對家 49.9%

險勝

咦唔係喎今日下晝先完

Push

仲有得救

要拉開多d呀我地

對家：51
AV: 48
大家俾啲力

明明香港人最鍾意投票，點解呢個投票會輸 (2)

求幫推

AFC 係咪造馬 唔想香港打吡
投極都唔升